福建人黎香港係危亦係機會

我地可以引佢地打錯嘅人

好似俾immd 拒絕入境

部份姐，實有啲流到入香港

點樣可以令福建人同啲藍屍互毆？

福建幫真強大，會唔會失控架？

引佢地去上水得唔得

去元朗都得

如果打東方/大公妓者就好笑

流言蜚語 唔好理啦 到時真係有呢啲廢柴 咪教佢做人囉

好簡單姐，８１１當日冇對手同佢地打，咁佢地就會同元朗黑社會一樣架啦。

（希望你地明）

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

所以麻煩傳比啲前線聽呢個周末唔好武鬥

請大家見到佢地大嗌
同志終於到啦！支持福建獨立！

個個好似反射條件咁，有得出黎就要玩到有tg +速龍+落單 先舍得返屋企。

依家運動係要進化到2.0 version
但係點變？睇左幾個鐘頭post 冇一個講過。

721開始好多兄弟都上腦

好似打winning 咁，
上半場我地已經3:0
下半場佢地即刻變陣，換左兩個前峰（福建佬，屈港獨）入黎，
我地係咪要換返兩個後衛黎頂住佢地呢？
咁講會唔會明少少？

推

而家快d去打鳩班北角福建佬
搞撚到班福建佬慶過火屎
再俾中共封殺
話唔定搞到佢地作反
中共又多個麻煩

各位福建同胞，香港警察都系支持港毒